馬逢國：日後不應再以泛民和建制區分議員關係

視點 31

冇議員得黨員

以奶共定唔奶共區分

班7頭知道自己就快變"泛民"

只有一個奶共派

改土歸流
下一步親共派都冇得留低

咁熱狗呢？

忠誠的廢物係無得再分類

無錯

一個議會只可以有一個黨

就係我，共產黨。

Too late

學拜登

泛民，親共派都變晒少數，只有中共派最多。

已經統稱為忠誠廢物啦！仲分乜？

拜登都係學689

就快變本土派（建制）vs 大中華派（紫荊黨）